721 係香港人就必須出黎!!!!

依家係決定香港將來係國際化定係大陸化GA關口
大家希望自己仔女將來係生活係國際大都會定係大陸普通一座城市?
大家希望香港繼續成為中國排行第一GA城市定係比深圳、北京、上海...取代?
大家希望排公屋...係排五年內就上到, 定係永遠都排唔到?
大家希望香港年輕人係可以安心成家立室...可以有自己屋企...可以生兒育女...定係三十歲都無能力去做呢三件事?
大家希望強姦金會無限咁加上限定係取消強姦金?
大家希望急症室係真係做急症定係比人當普通科排?
大家希望有加有減機制係真係不斷咁加定係真係有加有減?
大家希望ICAC 真係做到正公簾明定係選擇性執法?
大家希望香港警察做回良心高質警察定係毅進仔克警黑警同埋暴徒?
大家希望基建工程準時完工建設社會為人民服務定係純粹係大白象利益輸送?
大家希望立法會係高質討論民生定係只係一個垃圾會任由政府操控?
大家希望香港區劃只係為地產商服務定係真係做到為市民服務為市民生活著想的區劃?

如果大家係希望香港政府由出賣香港人生活去謀取個人利益
變左一個真心為香港市民服務的政府....
請大家721 出黎為自己生活發聲...為香港發聲
香港人並唔係一班無良知無知識盲目生活的人
香港人係世界數一數二的知識份子...高質市民
我地香港人依家要拎番應有的公義、公平、自由、人權、生活同埋尊嚴!!!

我地香港人唔要比黑社會、黑警、地產佬、藍絲文盲管治同打壓!!!!

守護香港三權分立 法治社會!!!!

721 全部人同我出去遊行

推721post

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

#5
文宣圖

#474
貼街招攻略

721立即要人！

Pish

自己出夠架啦??
家人呢??朋友呢??同事呢??
總動員聽日出佢老母

乜撚野不撒呀屌

我無野講，但大家記得入@reminder612

我懷疑你冒警 請你出示委任證我懷疑你冒警，管有受限制武器，意圖襲擊他人我將會行駛公民權

七大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

pish

721

一定要出

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

推

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

不撒不散

721 要人!!!

721不撒不散

push

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選